[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (209) 12-26決賽 20:30

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

20強

10強

還我mansonb

Cloud B

CY

20強進10仲似決賽

同感

繼續支持KLau!!!!!!

投唔到benben

投唔到票呀！！！！！

究竟我幾時先會有驗證碼

走音 讚
難聽 讚

CY好撚鳩好撚正

+1！！！！

投票用電腦先投到
電話收唔到SMS
PIN THIS THANKS

開頭覺得佢好柒
但岩岩睇佢既表演覺得正左好多

投唔到Cloud啊啊啊

33有mon po

唯一支持klau
黃到仆街 上年開始高調表態
第一round開始堅持廣東歌
泡菜歌都自己填廣東話詞

投唔到票呀dllm

小明

CY:我係咁架啦

不得了 唱歌

壓軸!!!

投票用電腦先投到
電話收唔到SMS

願

第一句fail咗

哇

其實點解要趕住十一點收工
明明九展個場都係viu自己地頭

一開聲就走音

有林憶蓮feel

lm

fail wo

做咩着啊雲件衫
佢係唔係已經冇衫啦？

璇姐第一粒音炒咗

阿璇2個表演都壓軸 好似有啲優勢

走音？

嘩......爆旋唱返慢歌

個妝又柒多兩錢重

冇驗證碼呀屌viu！！

我璇

走音喎姐姐

我以為係方皓玟果首願

廣東歌

推下推啊

唱歌自爆

票投Kimman！！！！

其實麻麻佢

一開聲就炒

一入就

一開聲嚇親我 好彩之後正常啲

投唔撚到呀

走曬音wor

同20強cloud件衫咁似嘅

票投cy

做畀佢贏咁
最憎

電腦都要收sms

好難聽

竟然唱慢歌

廣東話

C貝

Dancer第一粒音就走喇喎

Dancer衰係個樣

好撚土講真
d衫同個 look 都

唱得唔掂

dancer唱慢歌見底啦
flat哂

個投票掣去咗邊

呢條臭閪俾人讚真係唔明
係ASONE嗰時已經乞人憎
唱歌咁撚難聽
利申第一次睇

慢歌，好易出事

唱歌

第一粒音已經走音

一開聲就出哂戲

但cy把聲有啲似陳奕迅得唔得 alan已經有啲似

第一粒音已經

麻麻，感情唔夠

唱方浩文喎
贏撚硬啦

慘了，璇企係到唱歌好似差d

走左音wor

第一句就surprise左

第一粒音含左 想點啊

首先調暗d燈，然後好似野獸咁扯爛dancer d跳舞衫，
大大隻手不停磋佢對搖下搖下既巨乳，
之後大大對白滑既大脾已經唔能夠阻止我反轉佢後入，
扑到咁上下我已經話之佢靚定唔靚，
將我碌鳩既精全部射撚哂入佢個閪到，
將我既精子同佢既卵子結合，
搞大佢個肚

我都以為係

用電腦一樣要入電話

唔得喎

璇後面啲片

以為小明嗰首

璇好醒。揀岩歌....好睇又得體

係咪投唔到啦？

好靚 葦旋

其實可以delay 之後半個鐘都係訪問

真心 邊個贏都好
唔好係契豆

璇加油

又係麻麻

Dancer 收皮

齋唱歌真係唔啱佢

哇有candyball

唔得喎大佬

唱得飄到
邊值嬴呀

唱廣東話都要俾返credit

打感情牌係冇用㗎

結果除左支那三賽 真係全部廣東話

唔掂喎

我把聲係咁wor

一黎就炒

我都有1秒以為係

係呀dllm入左電話冇send黎

電腦都要用電話號碼認證

咁夠薑淨唱

唔差 但完未？

Cls 願 .. 贏哂

Same

林憶蓮

係囉

Dancer靠你頂住契豆

牙璇！！希望有後勁！！

表演嘉賓！！

爆璇如果你贏冠軍，唱candy ball 俾我聽啦～

Dancer算吧啦觀眾緣真係唔太得

依家第一同第二個item有唔同嘢玩嘅得ben同璇兩個如果兩round都做同一樣嘢咁我要你表演兩次做乜 不服來電

呀Ben仲唱得好過佢

璇姨唱歌個tone都好老套

正想問

爆旋陀螺發生咩事
咩突然之間入錯

我反而電腦投唔到 手機投到

對唔住
真係對Dancer印象好麻麻

廿幾三十年前

一開聲就

第1粒音

葦璇黃定藍

dancer不嬲都只係唱準啲音

好難聽呀

爆旋第一個字 係唔係走左音...

評判唔撚識聽的

件衫同20強阿雪一樣嘅

電腦都唔得喎

正正常常misha 了

as one

跳candy ball 啦屌

又自殺唱林憶蓮傻撚左？

可能個樣出事

佢揀呢首幾醒目
賣感動

佢都似sandy

用EMAIL

佢係咪扮呀cloud

牙豆係咪唱英文 唔記得左

樣又娘
第一句就走音
咬字又唔得

個投票掣係邊

Me too

個頭好唔掂喎

咁都睇到 好眼力

頭幾隻字

支持璇

唱得好麻麻

編曲問題

好屈

表演嘉賓

大雄

Ben

睇cy派膠都唔想膠爆璇

幫下手各位
cy上一鋪得分最尾
佢今鋪又要再輸畀垃圾ny

star hall唔係

咁又冇呀

屌 天生
咁真係好聽喎 有咩唔得

投cy 佢真心好正
成個show既亮點

想現場睇斷手表演！

笑死

CY入error有冇得諗

太高音喇

唔夠穩咁

唱唔到

唔第一都唔得

NY成陣蝗味都唔好啦

Dancer啲音做咩flat哂

屌有啲似

又話有mirror

Flat flat 地

陳葦璇又黃又廣東歌
鬥黃撚又唔識揀啦

佢個頭衰撚過豬突屎。。。

幾鍾意呢首歌

投旋旋

其實璇璇真喺值得贏
聽得出睇得出 佢真喺好努力

走音喎

我想投票咋

璇唱歌真係唔得...

CY次次揀嘅歌都冇乜難度 下下求穩陣 連登仔就話佢唱得好好 成班都打手

佢唱慢歌真係自殺…………

假使一生會沒了沒完
總有日會如願

真係似

Sell感動應該贏到

做返DANCER 已贏啦屌 而家難講了........

唱林憶蓮找死

電腦一樣唔得，sms server 爆左

Flat 到啃耳喎屌

跳candy ball有得贏

等mirror

agger

邊個有J過璇B嘅請正評
利申有

唱我仲感動啦 黃絲票

掣都冇埋 投乜

但唱功露左底

想投
收唔到sms

但係無

陳葦旋 好撚醜

你試下先啦屌你老母

今晚算啦
全部都有走
Mischa都走
睇整體算

欣賞佢十年黎嘅堅持

玩撚完，三甲陳瑋璇，ab, ny

好似anson lo唱女聲

好撚正

下次唔該改下賽制
每人有兩票
一票+1 一票-1
要show埋+/-有幾多票
咁就可以睇埋D參賽者有幾討厭

投唔到嗰班睇Post啦
講咗第幾個post呀

佢係各方面都好
但係我就係唔撚中意佢

佢唱得呢隻歌
睇黎己看透個比賽
似係想比自己一個總結

Sms認證
完全收唔到

唔講以意睇緊流行經典五十年

除左ny其他我都可以

逆轉

走音得幾勁...

好似歡樂滿東華啲姐仔出黎唱歌咁

CY真係好輕鬆好似睇緊表演
其他好似睇緊比賽

dancer個look成日都好老套

用EMAIL登入先投到票

都未出哂就截左投票

屌 如果換雲姨唱依首
依個台嘅效果 冇撚得輸

推

三哥

Kimman

Cloud b

大家可以用電腦用Facebook登入啦 啱啱試咗

CY好正

正呀璇璇

facebook唔使

全部都係垃圾

最大驚係廣告商問題
可能係全民造星 總決賽收個價係唔同
過咗個時間又唔同價

cls
咁都追到

走音

用不推文呀

出面5個po喺熱門

pin this

王妃冇難度?

笑能到

全民造星3 = 小明放題

點解唔係candy ball

33豬 我愛你

唔係扮劉雅麗咩

Ivana

輸比ny真係屌出聲

支那三寶
NY仲有邊兩寶

走曬音

佢把聲又幾似，廣東話又係有啲口音咁

王妃都無難度

Yes agree 一早已經投左

Dancer冠軍應該無懸念

居然

走音喎
好似除咗kimman cy個個都走咁

全晚個節目好趕
完全走馬看花幻燈片係咁去

d評判質素又
得Stephy對辦

希望Viutv有工作人員睇到

第一次睇咁梗係唔明啦

唱到無感情既，第一句又走音，Out喇

Viu係咪好想佢冠軍，計埋今晚 三次都最後一個表演

難d，毛姐可能鐵票

我用fb連ac投唔使電話AMA

仲仲等我興奮左1秒，唔係都算啦開聲第一句仲要炒咗

癲
點解3爺無得上台呀今年！

今日以為會穩果d 都走音

一唱慢歌覺得無晒星味

如果cloud有啲咁既lighting同video wall會精彩好多

Anson Lo唱歌好聽咗

牙璇頂住啊 你炒埋就真係比得個獎豆

個個唱林憶蓮啲歌都炒
點解明知去唔到都要越級挑戰？

爆旋淨唱真係差咁d

璇真係考慮下跟sherman學唱好過

佢轉個造型先出來啦
個咁嘅柒頭真係搞唔掂
實力幾好都唔撚想睇

唔想cy包尾 佢表演一定好過ny

33

呢件撚會贏到咩

淚投mischa

唔好咁撚偏心啦

迷雲黨

好鬼似楊怡

第一次睇 就又黑人憎 又臭閪？

193

冠軍相

但上round已經跳唱咗。。

迎合番老鬼評判 識玩

入快咗...

真

但佢把聲唔知做乜好似震下震下咁樣
有啲音又甩甩下
搞咩最後一首歌好似自殺咁

hi 美人

用Facebook登入啦

Mon post

準備契豆贏，花姐有暗票

cls

原本唔覺
但件衫覺

美人

3哥

又甩

193mon緊post

193 mon po

表白193

死啦 好驚ny 同契豆會贏

佢地果個年代係聽憶蓮呢首 經典黎

我頭先先投完屌你老母

as one 呢rd 自殺

mischa

頂住呀爆旋

屌你老母笑撚死

呢個look好撚樣衰仲要走音過牙ben

有冇爆旋素顏樣睇下？

電腦用fb login啦

佢跳un 唱都輕鬆駕馭 其實好犀利

唔唱廣東歌，表演幾好都始終唔夠好
只有唱廣東歌先解放到香港藝人嘅潛力

爆旋俾左錢燈光師？

認同

仲要唱林憶蓮

廿強好睇好多

想睇193

Sor
仲笑緊頭先CY
我把聲係咁個喎

仲要甩甩地beat

同ben整返個骨折stage

所以每次跳唱遮醜

係
走左半句

33 BB我愛你

so9sad 我到依家仲係投唔到。。。

爆璇揀錯歌

Fail

根本轉唔到票

其實不嬲2個items做唔同野
俾評判感覺都大啲potential
所以阿璇識揀

真啊 多票唔係觀眾緣 係做票啊
佢算係十個入面最紅 如果咁都冇票嘅
佢摺埋啦

支持mischa!!

我手機投唔到

但佢台風真係好娘，
已經唔係淨係今日表演

陀螺做咩自殺

但cy把聲可能性大過alan好多，alan冇可能唱到王妃

我愛你33

Viutv已經好撚趕
呀璇仲唱慢歌

每日上限

193真骨折舞

走晒音呀

幾乎全部都係廿強好過十強

呢個收尾不得了

好撚一般

33 我愛你

利申 巴

Dancer不了

+1

Mark John

好難聽但appreciate嘅

屌

33b

講啲野唔岩你講就係打手

表白33豬

缺點完全暴露

反而佢以前candy ball 個look 好d

Mon post193 i love u

係我呀！193我愛你呀

Hi 193

電腦投都要收電話SMS，但收唔到

我識條八婆早過呢度九成人啦

咁快完
唔夠喉 .......

支持旋

高層即刻黑曬面

璇璇

我愛郭嘉駿

旋唱慢歌唔掂，明顯走音，又悶

贏硬了

佢係咪走音？

好撚屈

用email登入咗都要SMS驗證碼

好想比佢鬚根抽插

唔得

唔係話佢唱得唔好
但今日嘅表現冇王妃咁surprise

屌奶星個投票掣都冇撚埋

33 I Love U

一般料

我愛193

希望

ivana

依家已經冇咗投票個button

楊千嬅feel

一早咪話得KLau 同璇係黃 呢兩個求其投一個

平時表演大家都sell感動
今日決賽得一個玩呢招就好work

豆冠軍確定

登入完都係叫我入電話

第一句走音走到最後

193我屌你

金生

dancer唔係短髮會好好多

好在個尾都收得okay

193 怎斷手

你好~~~~~

其實唱得好好但唔搶眼

璇完美示範咩叫唱爛首歌

穿~~~

我都以為喺

33 i love u

冇啦 個願字走晒

多謝！

一直都唔覺佢有星味

行撚開啦cy打手

好得意mon post

193好正

33希望你睇到 我愛你

唔講投票

呢度都算多人鍾意佢啦

觀眾緣唔得

要睇多幾次先覺好就死啦

如果當年我冇睇asone嘅話我都會ok佢

好撚唔掂 ，咁都可以第一?

少少擔心

193怎斷手

強尼今晚狂lag機

ＭＩＲＲＯＲ

Mischa

決定了
個人三甲Mincha Kimman Alina或KLau

聽聲係幾好 但睇真係亞視feel

終於比返Ivana 評返人地唱歌

Dancer冠軍？

我都係試左個幾鐘都投唔到

我覺得ok ar

自曝其短，唉

係
佢啲歌路都睇到開邊瓣
真心覺得佢吹大咗
佢把聲係幾好
不過大部分分數都係源自個反差
個反差我覺得係劇本

33豬

屌電腦又要sms認證
fb又投唔撚到

痴撚線

璇璇唱呢首歌好似自殺咁

期間限定組合 骨折兄弟

爆旋唱歌好難聽

之之知佢走音啦

Ivana好敢講

可能截了？

菀B勁得意

係
唔似豆咁次次都一撚樣
雲今晚慢歌係失準
但佢起碼係兩個feel嘅表演黎

不服來辯

好掛住山下見嘅表演

same

已達每日上限
投條撚

想轉投了

想轉投王菀之

same same

CY根本唱K咁唱
評判知咩事所以先咁講

193 我想同你做愛

一開聲唱真係炒咗
我都好肉緊
二彎拿你真係講得好好

Ivana講嘢好好聽

KLau KLau KLau KLau KLau KLau KLau KLau KLau KLau KLau

葦璇唱《願》好好聽

33見po差電

個background effect

一唔扮lady Gaga就搞唔掂

強尼終於睇到 po? 叫多咗ivana

點解唔跳

上round幾好

冇咩邊個特別亮眼....算票投左Cloud唔改

一入就fail

咁都叫好準確

Hi我係你老婆

咁保守既

炒車

ivana講到好pro

X factor

193我愛你呀

又mon post

Me three

我老豆都話似

佢跳舞好睇啲

好溫柔

我都覺

哎呀 哎呀 哎呀

我寧願爆旋贏

冇咗花姐 好似少咗啲野咁

Ivana好坦白

我覺得唱得ok

即係扣咗分

一入就唔得啦
係人都聽到

33豬我愛你

邊度！

可能嗰隻歌易唱啲

佢真係唔係鳩up

應該viutv有mon po即刻多咗講野

而家先投璇果班肯定入唔到server

即係呢隻歌失敗咗

我愛你呀193

但ny 係echo

ＭＩＲＲＯＲ黎啦！！！！！

係喎屌

垃圾爆旋 食屎啦

好婉轉

一唔整色整水齋賣聲就搞唔掂

hiii 193 I luv uuuuuuu

我都係

整體十個都麻麻

Mirror!b

肥仔 193

dancer就係唱唔到歌
返去跳舞啦

呢家個市仲要係九展
Extend都唔使幾多錢啦

真 把聲靚到

唱得好差

璇嬸25歲但勁有年代感
有時幾努力都冇用
冇星味就係冇星味
呢個人淨係比人見到過去 完全見唔到未來有咩可能性

陳葦璇（陳嘉茵）收皮集氣區

ivana 好厚道

Ivana啲評語好中肯

Dancer 黑口黑面
收皮啦

係 我聽得出

Mirror

KLau 支持

大熱揀純唱
睇黎仲有得鬥

咪係

mirror

mirror！！！！！

投撚到咩

如果我是陳奕迅 同讓我留在你身邊都超難唱囉好冇

王菀之講得好婉轉

巧林

但太輕鬆又feel唔到高低起伏

好婉轉咁講佢第二個表演唔得

好圓滑講野

一番拿好含蓄

50強最尾出？

Dancer走音唔想投

用apple ac投票唔洗手機驗證

193斷手當然係最強

造星收尾唱呢首真係好正

嗌返jerb先

Mirror來了

炒撚咗

等睇兒登

係正常嘅評語

笑撚死二彎拿係咪未講完

ivana同alfred hui真係今屆mvp評審

鏡仔

Mirror!

不推文呀

edan

有睇AsOne既基本上都唔會鍾意佢

Ivana好中肯

bye bye dancer

好明顯啦

易灣拿carry晒成個評語部份

hi 33豬

第二首歌好難唱

其實你第一個表演我畀好高分

現在做緊平衡

旋旋都知瀨嘢

8號波收音

同anson lo一齊拍排球 孖生姊姊

要好準確呀驗耳啦

hello 193

個妝怪怪地

想投牙左

mirror有幾多時間

我覺得爆旋唱得好有感情wo
幾好聽 （唔係勁好聽

白水開live有講你

屌根本所有唱歌都要比Ivanna評啦

改唔到票呀

焫焫焫焫焫著

小美都係格劍黨？

lalalalalalala著

力圖表演打排球好過啦

193骨折始祖

支持

終於有mirror

無code點投

插得好婉轉

Ivana cm好critical

上季唱歌好聽好多

又唱ignited

全民造judge

終於唔是前傳

牙波

二番拿講得好準
開頭真係唔多掂

同方方條臭閪講左先啦

同其餘嗰三個比真係有分別

支持Kimman！！！！

係

你收皮啦
都冇sms
投條春咩
我專心睇mirror 好過

鏡仔啊

stephy上埋去啦

幾時先收到SMS

我想睇 Error 多啲

想睇error啊

一講野就知technical 勁

網頁版完全冇左投票嗰欄

寧願唔live 質素好啲都唔好今晚咁

真係

家瑜唔上埋去?

5g自選多角度

有預感會

突然覺得mirror 好正

JER

焫

焫著

投葦璇呀 告急

WOＷ ＭＩＲＲＯＲ！！！！！！！！！

如果唱得似陳奕迅都係冇難度
咁陳奕迅憑乜紅咁多年

Ivana兜一大個圈講佢走音

今年揸咪 唔使打風了

hello 193
love you

ivana都講得好隱晦，話佢呢round唔掂

強尼閘咗之之

終於有人彈下 唔係齋讚
ivana

冇驗證碼呀，投唔撚到呀

唔要mirror
只愛mischa

香港唱作女唱手要數一定有ivana

願好有意義不過Dancer都唔似係會唱嘅人

之之真係唯一識評唱歌嘅評判

組隊thriller

真 。dancer

2翻拿屌佢走音

投撚到先得架

廁所位

上去啦

MIRROR

笑到pk

力圖

強尼閘住ivana講嘢？咁冇禮貌

多人到，個台都企唔哂

ignited

填詞 ： 陳詠謙
Lalalalalalala

又係呢句垃圾詞嘅歌

我老母睇完男排做咗mirror fan

岩 串過馬撚

強尼係咪截咗IVANA

點解mirror要唱ignited 😣

力圖出場

Anson Lo換衫換得咁快

c位Frankie

Dancer 喺度嘅?

柒歌

Ivana評語最正常

係我呀係我呀

mirror好正啊

全民造馬 準備上線
MIRROR!!!

現場咁齊人
打家瑜盃啦不如

爆旋

好心個台大啲
好逼

覺得佢係今晚評得最好嘅評判

想睇Ivana表演多啲

呢班就星喇

某種程度都算直插

一二三 一齊跳前傳好過啦

辣辣辣辣辣辣著

仲未收到sms

要好準確呀，姐係話佢入得唔準呀屌，listening 拎F?

無左fufufufu版

jer個頭

Mirror今晚贏咗

音響想點

唱呢首

Edan

王妃同如果我是陳奕迅...想知ching對難度嘅定義係咩

力圖表演了！

辣辣辣辣辣著

Mirror
IGNITED

我想睇ERROR多啲

寧舍jeremy外套隻色唔同

Mirror次次表現都唱呢首

姣佬 請注視面前的我～～～～

Dancer又出嚟表演

Jer

Reflection好好多

Mirror都炒

mirror真係進步唔少

Jer b

Kayan好忙

ｍｉｒｒｏｒ！！！！

幾老實

👁 4️⃣🇭🇰

lok man love u

Mirror live 真係唔係太穩

AHHHHHH 唱得有啲災難

佢收皮 摺埋啦

啲歌詞

frankie 大炒

王妃出晒名難㗎喎

不願面對就話人臭

d音響咩事...

Lokman

叱咤十大有呢首鳩歌

第一次聽首歌 。。

frankie

唔係覺得佢唔好唔努力
但愈睇愈厭囉

一陣有啊 我講比賽item咋

因ton個頭好似阿伯

AL做乜鳩

見到佢地既進步好感動

ｅｄａｎ好靚仔！！！！

Error呢！！！！！！！我想睇Error

教主！！！！！！！

呢首歌原來咁難聽架

兒登仔

得jermery灰褸好搶眼

點解要咁

難聽到

辣着

今年無上年啲呼呼聲

力圖！！！！

旋個樣好似anson lo

金生打個電話比呀魯生，cy即零

都要sms喎

MirrorJer b

Jerdan

啊魚

+2試到到左上限

牙契

真係好正
呢個世界有啲人就係抵畀人串 但礙於佢身份地位唔可以咁做
就係得cy呢啲初生之犢先做到

收唔到SMS啊

呢班先係星

點解得jerrney唔係黑色

要諮整，平衡

家瑜表示 你班衰仔做乜唔練波走黎上台跳唱

死撚開啦契仔閪面ian

193我愛你

我都係要

妙問妙答

唔係呀嘛

好難聽 災難性現場

VIU TV我要ERROR啊

點解無Error

其實係其他太廢

好撚靚仔！！！！！

D歌詞咁撚柒
點唱得落口 尷尬

睇唔夠viu 出個排佢成日播

魚仔

焫着

炳*8m著

想睇cy拍error遊

終於知點解咁一個台

今日應該搵欣宜 牙醫加佢

力圖
aiii
力圖
aii
力圖
aii

我掛住牙左

陳卓賢

Ian個樣睇落真係好閪

咁多個評判得ivanna係認真俾comment
金生：9唔搭8
毛姐：咩鳩都話好
Stephy都差啲，講啲野好公式

美 啲詞好唔掂

鍾意邊個

家瑜重遇力圖

mirror出嚟公開處刑幾多人

Jer個頭

牙jer b長髮好柒

Jeremy靚仔左

力圖 hey 力圖hey 力圖 hey

姜濤又著呢條褲

咪揀自己鍾意架囉
你係咪個腦壞撚咗唔識投票？

呂爵安世一

返去力圖嬲啦屌

陳葦璇出返去啦
唔好扮Anson Lo

個台逼到要跌落個三角形到啦

Jer好好聽

Bobby

Ivana 比既評論最有用

應該叫邀請力圖

Jer正到

叱吒十大預演

其實已好直必

Jeremy>>>>>>>>>>>>NY

家瑜+力圖
有埋固定就好

我想要error

兒登肚仔

好難聽dllm

得jeremy灰衫

Why ah 未睇過

介紹番 又係陳詠謙

仲係投唔到

等我易d睇到佢

閪魚

換衫換得好快

Frankie 有solo

難聽到仆街

都係幾fail 吓

啲歌詞好尷尬

係香港做歌手要賣懷材不遇

好撚鳩

覺得呢個人都幾麻煩
同佢傾偈真係好驚唔小心踩到佢條尾
係唔係女人都比較麻煩

咁樣比真係覺得mirror好高質

入viu無望

兒登女

咁講野 對佢將來 真係好咩

加埋家瑜zeno 上黎啦

mirror唱一樣炒啦

任何詞有陳詠謙都代表住垃圾

Ian

投唔撚到啊！！！

其實全民造星 點解唔比返mirror唱前傳

好正啊！！！！！！！

好撚慘係屋企睇live都唔搵佢哋

大鎚手

佢唔係睇落西
係真西

係咪得我一個覺得mirror好老土？

Anson lo 開胸

Mirror有幾條友真係冇乜存在感

乞人憎

球已着了地

廣告時間同表演時間一樣咁

😊真係唔掂

：全部參賽者都辣殺！

佢衰邊飯 想知

mirror真係台風屌打 唔怪之得要放最尾

我都想

但比起做飯 呢首簡直陳詠謙誠意之作啦屌雖然都係唔掂

今日契仔唱得好過牙jer

[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (210) 12-26決賽 20:30

集中推呢個thx

陳詠謙呢首歌啲詞真係

無牙傾

唔怪得

點解jeremy著灰色

12個太多人

ian星味重咗好多

鍾意撐撐撐撐撐過了漆黑多d

好想即刻攞個排球掉上台

33搶哂focus
I LOVE 193

想睇下彭秀慧聽到之後個反應

完左男排之後睇返mirror親切左

mirror高質到

好好聽

肥咗咁撚多咁

IAN BB

呢段廣告rap都有 lcs

炒成咁
全晚最差表演

下。。。

佢攞冠軍都唔會紅
由佢啦

全部都唔掂

Alton 同Jeremy

宜家睇番天堂鳥其實好高質

有睇超級就會畀佢洗咗腦

真正嘅Anson Lo返來了

我好想佢唱依首
估唔到真係唱左

全部都難聽

點解雪豹要撲向火警

呀Jer係咪走音

陳詠謙出品 保證尷

We are little

家瑜睇力圖

葦船仆得街

Mirror唱歌都唔係好穩
啲參賽者有啲都仲好

牙jer

Tiger

以為Mirror收咗皮 都幾好

呂爵安世界第一

有feel

垃圾一樣

我屌你因Ton一貫水準

因ton好耐無見

掂啦

完美fit in

跟住係咪力圖？

Ansonlo都幾難聽

蔡楓華個時都好夠薑架

冠軍mirror！

不過今日有個ching講，唔應該講缺點，因為觀眾都投得，講左，就比人留意到個缺點

可能個缺點呃到8成人，但評判講左，就100%人都知

好似80年代咁

Viu tv好彩執到班仔

契仔係幾搶眼

點解死唔影lokman?

琴日比人foul個啲參加者唔係話今日會出場

做飯

有冇人覺得佢隔離啲人搶咗佢風頭

真 姜b又係

[ViuTV] [不推文回覆] 全民造星III (210) 12-26決賽 20:30

差zeno

力圖 力圖 力圖

Frankie

我愛你呀33豬！！

lokman

+3

即刻播翻佢自己難聽到仆街嗰首 大肆慶祝

個rap比預期好喎

LOKMAN真係好撚型

個波set快啲

呢樣真

咁佢都係講事實姐
睇吓金生大唔大方囉

好似魚仔

Alton又ok喎

尋求無悔真生活

毒瘤謙啲詞唔做使明

唱返reflection算啦

ｅｄａｎ！！！

deadline 都仲未投到票

好撚難聽

我唔係鬥黃撚
神早投撚咗啦
咁激動

洗腦歌

個lak字

Mirror 真係高一班
講緊Alton frankie個啲都係勁好撚多

Mk 歌

首歌好難聽

恭喜曬mirror冠軍

你唔講都唔記得左佢係到

LIVE同MV一樣
有D人真係得一句/半句

嘉瑜睇住班學生

原楚係依個焫字

第一次聽呢隻歌嗰陣心諗隻歌up乜鳩？？
跟住睇一睇個填詞人即刻明晒

cy串得好喎今次

皮皮！！！

佢詼諧

爛泥扶唔上柄

Yes

mirror呢幾年真係進步左好多
好有台型

真係好似爆璇

....

評判可摸以評下MIRROR個表演

魚仔好野嚟識貨

我要error🙂

焫 原來係咁寫

Mirror終於有工開

想知有無ching屌鳩個舞台？

咪好似李克勤出道唱歌似譚伯咁既意思

嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲嬲著